@misc{redes,
    author    = "Justin Elingwood",
    title     = "El Ecosistema de Docker: Creación de Redes y Comunicación",
    year     = "2015",
    month    = "mayo",
    url="https://www.digitalocean.com/community/tutorials/el-ecosistema-de-docker-creacion-de-redes-y-comunicacion-es",
    
}

@misc{orquestacion,
    author    = "Justin Elingwood",
    title     = "El Ecosistema de Docker: Planificación y Orquestación",
    url      = "https://www.digitalocean.com/community/tutorials/el-ecosistema-de-docker-planificacion-y-orquestacion-es",
    year     = "2015",
    month    = "mayo",
   
}


@techreport{Dw,
    author    = "Diego Uribe Gamez",
    title     = "Microservicios, arquitectura de información para un desarrollo ágil y eficiente.",
    year      = "2014",
    institution = "Docker",
}

@techreport{swarm,
    author    = "Scott Johnston",
    title     = "ANNOUNCING DOCKER MACHINE, SWARM, AND COMPOSE FOR ORCHESTRATING DISTRIBUTED APPS",
    url      = "https://blog.docker.com/2014/12/announcing-docker-machine-swarm-and-compose-for-orchestrating-distributed-apps/",
    year     = "2014",
    month    = "Diciembre",
    institution = "Docker"
   
}

@techreport{kuber,
    author    = "Javier Domingo",
    title     = "COMPARATIVA ORQUESTADORES: MESOS VS KUBERNETES VS SWARM",
    url      = "https://blog.docker.com/2014/12/announcing-docker-machine-swarm-and-compose-for-orchestrating-distributed-apps/",
    year     = "2016",
    month    = "Junio",
    institution = "Ackstorm"
   
}

@techreport{tozzi,
    author    = "Christopher Tozzi",
    title     = "Kubernetes vs. Swarm: Which Container Orchestrator is Best for You?",
    url      = "https://blog.docker.com/2014/12/announcing-docker-machine-swarm-and-compose-for-orchestrating-distributed-apps/",
    year     = "2016",
    month    = "abril",
    institution = "container journal"
   
}